我教大家一個高招，警察用胡椒噴霧，你地咪用止汗劑/髮定水

噴返佢地，好香架架

仲有殺蟲水呀

止汗劑各大萬寧商店現正發售

Push

自己買啲辣椒整辣椒水